Comma 試蒸口罩，又要趕去㩒錢，香港？

Comma
試蒸口罩，又要趕去㩒錢，香港？
Comma

幫手簽，同埋搵多十個人簽丫唔該，好快簽夠數架喇，記住搵多十個人簽